支那有無可能翻盤？

如題，除拜登贏

有 食屎屙屎 整真正內循環 唔駛睇人面色

整番個東莞一小時性生活圈，包你風生水起

跟住中曬肺炎，中共賣疫苗翻身

閉關做北韓2.0

北韓生存到 係因為支那養住佢姐
搵邊個養支那？

香港

ok

非洲果班小國

唔好睇少佢生命力

認真 東莞係唯一救國機會

點解支那要掃黃

第1班反面

班人到時飯都冇錢食仲點叫雞

強仔上台
行返胡溫果套

會不會too late

邀請外國政要享受支那式服務
吸納外資

兩個邪惡組織

自委動亂扮解體，化整為零，將啲國民移民晒去其他地方囉，等廿年再中國復辟

無得救 只會拖慢死亡
肺炎，經濟戰，國安法搞到全世界都返唔到轉頭
只會更加排華同新生產線唔再設廠中國
大陸可能只可以做平價地攤成衣生意
其他都全死曬